接下来，第五位38岁的资深体育记者克里斯·赫林（Chris Herring）将加入讨论休斯顿火箭队在NBA季后赛失利后的未来。在NFL的第1周（莎拉·沙查特，2020年9月15日，第5周，第38周）中阅读正确的数量
Colin Cunliff是信息技术与创新基金会的高级政策分析员。为了应对气候危机，美国应该启动一项国家能源创新任务——艾米·诺德鲁姆（Amy Nordrum）——2020年9月15日《麻省理工学院技术评论》（MIT Technology Review）
现年55岁的艾迪·库伊（Eddy Cue）于2011年被任命为该部门的高级副总裁。苹果的领导地位在后蒂姆·库克时代（radmarya，2020年9月12日，财富）之前演变
Jeffrey Sonnenfeld是耶鲁大学管理学院高级副院长兼Lester Crown管理实践教授。对于新冠病毒-19疫苗，大型制药公司知道只说“不”|马修海默| 2020年9月11日|财富
为了取得长期成功，新的国家合作伙伴需要培训和培养高级商业领袖。新冠疫情证明公司需要减少对中国的依赖|马修海默| 2020年9月11日|财富
财富协会高级副总裁斯坦利·理查兹（Stanley Richards）与一些居民一起参观了该协会。他40年后出狱的第一天：适应户外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
“我们寻找能够唤起V.S.O.P特权的品质，”轩尼诗高级副总裁罗德尼·威廉姆斯（Rodney Williams）解释道。街头时尚先锋、有远见的企业家和社区导师Daymond John荣获轩尼诗特权奖|轩尼诗| 2015年1月1日|每日野兽
“干净得像哨子一样，”一位参与此案的高级调查员说。独家：在警察杀手的最后几个小时内|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽
另一位拥有隐形战斗机经验的空军高级官员对此表示同意。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
舒斯特调查新闻研究所高级研究员E.J.格拉夫是《婚姻是为了什么》一书的作者？婚姻平等斗争背后的真实故事| E.J.Graff | 2014年12月30日|每日野兽
这个家族的高级分支就这样灭绝了，所有的财产都转移给了我。离奇的故事|各种各样
“律师减少了，”老韦勒先生低声插话说。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
这位老人是中年人，一年有八十英镑的收入。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
我记得我第一次工作的办公室里有一位高级职员，大家都很讨厌他。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
他一定有自己的生活方式，因为他的生活方式远远超出了一个高级职员的能力范围。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛